眾新聞：羅冠聰已離開香港

眾新聞由兩個獨立消息得悉，前香港眾志常委羅冠聰在國安法生效前離開香港，但目前未知確實原因及身在何處。羅冠聰及眾志成員自周三起未回覆查詢。

據悉，眾志另外兩名成員黃之鋒及周庭則因為有案在身，所以不能離港。

走得就走，國際線一部份靠你

等睇五毛狗同藍屍屌佢笠水

3個走到一個算係咁 加油呀聰哥💪

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

相反藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

應該仲有家朗

點解要理嗰啲人講乜嘢

唔會怪你

最緊要人冇事

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

人唔死先有得鬥

走啦
去打國際線
留係到無用

最好帶埋gphone 同周庭走
佢地留係到都無用

走得好快d走啦，國安法後香港已經唔住得人架啦

Nice

返耶魯

佢兩個好似出唔到境

我代藍絲講埋
一立法就走
垃圾，學埋孫中山d衰野

佢2個本passport 比法庭收左

有bno就報失,拎過本新

琴日有參加美國國會聽證會，如果仲喺香港實拉得

點解呢個post好似早2日都出現過1次

拎過本新過撚到關咩......

fake news 黎

有passport 都出唔到境啦

鬥長命慢慢磨

唔使等，
佢地早2日已經講左

李卓仁都有參加..佢仍在香港

留有用之軀

佢唔選立會?

人唔死先有得鬥落去

點過關呀 大佬 一望就認到佢2個啦喎 我相信實有狗仔隊跟佢地

屌冷氣軍師真係智撚障....

所以尋晚聽證會收得咁差？

眾志解散左，點會咁仲眾志名義回覆野呀

羅冠聰：手足你地頂住 我走先

Block左條五毛好耐

佢唔選立法局議員

仲35+?

其實佢兩個要走 應該實有辦法...話哂美國都照佢地
不過睇情形似係佢地唔想走

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

學孫文做海外事情！

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

走咗就等於廢咗武功
所以gphone應該唔走

其實香港唔止係一個地方，仲係一種意識形態
真正嘅香港人係邊，個到就係香港

有命先可以做世界冠軍

好撚蠢

重點係....佢撚係英藉咩.......攞BNO把撚?
要無事既直接入美國領事館好過

唔係想唔想而係要走 佢地自己實知
只希望佢地唔好做錯判斷

幾快手 公佈到生效得幾個鐘時間

正如冇人會屌孫中山去外國

最緊要人無事
人無事先做到世界冠軍

美國一定收佢，政治領袖、英文好、耶魯畢業

走咗就好，寧願你去外國繼續遊說全球屌共都唔想你畀狗咬判終身

有plan b袁嘉蔚

好事嚟

我個人認為係三個打唔同路線 睇邊個可以成功 咁就唔使攬炒

有咩問題?

兩個獨立消息 WHO?

打國際賽仲好

安心晒

"煽動完手足坐監拍拍羅友走左去嘆世界"

上面係扮五毛講，咪撚block 我

國際線

衝入美領已經得

幫手推上去

如果繼續行落去,有兩樣野可以做,一定有效

羅冠聰本身係大陸落黎
仲係深圳出世
點解會有人以為佢有BNO

佢地境內外keep住聯絡都可以出事
直至所有人離開先得

唔通作無謂犧牲咩

出去打國際際 好過留係到出唔到聲

先唔話出唔出到關
點補領都係大問題

唉 辛苦晒

GPHONE 係美藉呀CHING

佢哋未有即時危險
無需用到非常手段離開
非常手段用完之後 揚左救唔到要救既人仲大鑊

好開心！但估唔到海關竟然無截，感覺港共宜家可以用任內名目唔俾你走

起佢底
睇機場特警睇壞腦

其實走好，要有領導人物打國際戰線～～

周庭都應該去日本！

聽過餐廳藍屍講：殺晒啲唔聽話嘅香港人就岩啦

保重

source？

國際戰線靠你哋啦

.....

Push

點會實有辦法？
你話有美國照住，即刻拎條國安法搞掂你啦

今朝先聽到班公屋阿叔講: 驚咩呀, 我得番幾多年命? 要管咪管飽佢囉....

做得好! 離開惺港大把前途!

但次次都work㗎喎唔知點解
嗰陣本民前魚蛋食沙律
又係成功令一班黃批鬥本民前

要留有用之驅，加油

抗爭者逃生者

呢頭返港，果頭返美

班廢老冇兒冇女？

加油

美藉唔係大撚哂
當個人仲係強國主場
就唔會俾你出到境
除非美帝派軍隊落黎傾計啦
但諗都知美帝唔會咁做

國際線
尋晚聽佢講嘢有文有路答得好好
加油
將來煲底見

？.？ 佢唔選舉啦？

G 周 去美領住住先啦

應該要走

我錯, Gphone 唔係美藉

非法走佬,美國點樣照你

一世留喺入面學阿桑奇咁
同坐有咩分別

樓主i love you Pin this plz

藍絲會話我地驚死所以走佬
前排老母聽條藍永 佢仲話眾志驚死所以自我審查後解散
唔走等你拉咩
走佬我都支持啊

其實係咪坐大飛衝出12海哩領海範圍，有潛艇或貨輪換船就OK

天真過天真嬌

所以我先話呢到好多人鳩up
講到實有辦法有美帝照住就得
咩思維黎

其實如果周去埋日本就好 唔好放哂同一個藍

應該fake?
冇幾耐前佢先叫大家初選投票俾佢

佢哋有分工

咁樣走左去 咪證明條例立得好囉

早兩日先係選舉論壇見到佢

A

走到就走打國際線唔洗留係香港

唔止藍屍五毛，仲有班熱狗

自私既人點會有人送終?

有心救黃店就推起佢

入黎一齊推起個post救黃圈救黃店

係邊都好，最緊要平安同不忘手足

佢地最有資格講海外繼續抗爭，訓曬身落去

國際線gogogo

你若離開 誰衛我城

走佬先

我唔信佢會走囉

走到就好

唔選了？

雞飛狗走
依家真係成功震懾香港人了

多謝佢。去到出面都要小心国安。

然後尋晚有連登仔屌人走係做逃兵

藍絲共通點係唔讀歷史

49年中國赤化
老共第一次搞鬥爭，都只係鬥幾十萬人

辛苦你了

好多都無

應該最多話有美帝照，暫時都唔會點搞佢好啲

就當成功比你報失補領
到可以拎個陣係幾耐之後

之前咪講左去美國國會聽證會囉，
返唔返黎就唔知

藍絲都有好多種既

有錢想維持自己地位既
無錢想搵錢既
無錢既真心膠基層
仲有大把

羅：你地頂住 我走先 倉底見

不是去了美國國會聽證？

走到梗係走啦

靠佢就仆街

有咩驚唔驚 on9
孫中山當年又走去日本？

等你拉咁傻咩

香港多謝你既付出

做得好

中共暫時應該唔敢搞gphone, 最出名係佢

黃之鋒及周庭
快啲著草走啦

真係無必要再留低

街站之後冇拉咩？

2個都係96年尾出世
除非父母有bno當年又有加佢名
否則⋯

人無事先做到世界冠軍

真？前幾日先去完初選論壇

尊重你決定

呢個一早block左

今日先起d100 做完風波

就算有，有d 咁既廢柴父母，邊個會想照顧
乜都俾唔到d 仔女，養大當已經做晒要做既野
自己老果陣唔做野鳩fing fing

聽證唔係視像咩

走 無人會怪你

留名等睇成班5毛入嚟

走 留返有用之軀去打國際線
We need you！

兄弟爬山 繼續努力

push

走左唔好番黎 香港未來靠你

申請政治庇護都得啦
佢地咁出名

唔好咁講啦 大家都係同路人，要睇闊d

Blocked

岩 咁先係香港人
當然要撐到最後無辦法為止先走都應該咁做

周庭本身BC黎，棄咗一次，可以再拎返。但係依家個問題不在有無護照度。

好嬲

Agger

絕對理解

走到就走佢哋三個勞苦功高唔好理佢嘅立場同你似唔似

仲條法例都係非法
佢走佬有乜問題
大把維權律人士都係經美國救走

如果係坐因航走，記得而家立即轉機走人

上面有啲五毛真係
人地原本可以唔做 反而做過野會俾人屌
走唔走都好都支持 多謝佢地付出

加油！

真係走得好走，唔想睇住你地送中又幫唔到手

gphone周庭最慘係圍狗屋個單野係身

辛苦了

成立海外眾志

保重加油

尊重
請時刻銘記香港民族身份

Asgard is not a place, it’s a people.

加油聰哥，離開香港吧

我就係咁啱諗起呢句

大把啦 屋企嗰件已經講緊
一時又話人唔走正死蠢
一時又話人走正仆街

周庭則因為有案在身，所以不能離港

我仲以為佢經常都喺日本

一部分啫，而且佢無好似martin lee同4方西咁叫人唔好搞香港
好大部分有袁爸巴

記得離開左香港要繼續打國際線呀

打國際戰線留係外地仲方便啦。

唉依家走唔到
點都老屈個罪名比佢地
十碌八碌走唔甩

走啦，仲要靠你打國際線

保重！

佢地係度乜都做唔到
一做就拉

佢好似比因航blacklist左

留有用之身打國際線 好過喺度等清算

笑話

走難心態

人無事先可以做世界冠軍

羅冠聰可以去美國join HKDC. 剛剛佢先視像完嗰聽証會，可能在美.....

走得好走

所以我地97後 無BNO 就只可以去美國做難民？

留有用之驅

14:15 開始

有冇嬲黃台仰潛逃？揭梁天琦和黃台仰、楊岳橋、周永康、長毛恩怨情仇【左右大局】NR
64,958 views

1.溝BNO巴絲
2.唔止美國，澳洲都做緊

點解要在乎佢地講乜？

佢哋逐個跳出黎比我地block

自私到仆街

國際線靠你啦

比藍絲笑死

gphone 個光環同環保少女同level, 周庭就係日本聖女貞德, 中共應該計緊出手既後果未咁快出招住

之後就到聽話嘅

朝朝都聽到…

班狗唔會幫你做報失，咪撚傻啦

走得一個得一個

唔撚好理班反對派講乜, 留係外國等睇回力鏢同打好國際戰線

係向英國報失呀

你係香港唔見 要拎香港報失紙

離開香港後請加油

感謝你年輕人

如果有候選人入到閘但之後選嗰陣流亡海外
而佢又當選咁會點

事實再一次證明
睇得太多tvb膠劇
會令到智商受損

好事黎 國際線

PR公司，藍屍，黑狗都可以係連登仔

無事就好

講開又講
本民前最近有冇喺歐洲打國際線?

黃台仰佢地呢排好似冇乜聲氣咁.

近幾年gphone嘅待遇已經係達賴喇嘛級

唔怪得尋晚有出席聽證會，最緊要人無事

雖然好sad
但總要有人繼續落去
手足加油

另類勇武

佢係咪放棄參選？

學得孫中山唔爭在學埋革命成功

即使佢係左膠 今次真係respect

人無事先做琴世界冠軍

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

咁個初選點
雖然35+已經唔重要

好撚危險wor佢兩個其實
尤其gphone 支那針住佢

聰仔

功就眾志領 門就「手足」頂

黃色經濟圈好野

保重呀聰

其實之鋒可以低調啲
次次佢出post我都好擔心
冇人會怪你潛水唔做嘢
係香港 安全放首位plz

We shall never surrender, and if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle, until, in God's good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.

港島又少一個

快啲走啦，多謝你地咁耐以來為大家嘅付出⋯

人無事先做到世界冠軍㗎嘛

佢啲細既先係最危險
假設捉既唔係gphone而係佢下屬
外國唔知佢乜水 當係普通一個香港人
但對人民既阻嚇性一鳩樣
係唔知政府真心相信拉左領袖就可以完左成件事定點

同中共鬥長命，後生仔一定贏！

年輕人保住條命

佢去讀書都俾人鬧啦邊會care堆冇腦藍蛆

你條on9仔去到邊個台都係on99咁

係咪走咗唔番先，佢仲要選立法會喎

多謝羅冠聰

保重呀 salute

海關點會截 都唔係管人

以佢知名度，走出去打國際綫更大作為

非法走佬呢下野
美國應該照交你出黎

係就好 快d 走，國際線靠曬你地

走得好呀 人冇事先可以做世界冠軍

保重！
國際線需要你

有大量人材支援國際線

in CHI-NA we trust

無架啦

Hocc，張崑陽仲喺度

好事呢

呢班拉哂都要有人係出面繼續講，肯定前幾日眾志解散同而家既決定佢地係有諗清楚，好似當日黃台仰梁天琦咁

初選論壇表現幾好

支持

問題係出唔到境，除非坐大飛
佢兩個知名度冇護照去臺灣美國一樣入到境

咁之後呢 哈哈

做得好 唔通留係度比人拉

點走到
關口唔捉？

周庭好似去左日本

出海釣魚嘅正常又可以訓練耐性！大家唔好坐飛機喇，去釣魚啦

偷渡啦！

返美國讀書？

羅手足 一定會喺國際線度出力
保重

打國際線就真係要走，仲方便

走 香港容不下你地

respect!走到就好了😭

好人一生平安
記得好好食飯 閒時做運動 留意身邊可疑人物

再見

希望佢地屋企人沒事

Good👍

祝平安

過海關咪一樣

30號上初選論壇唔係直播既咩

孫文領導嘅惠州起義好失敗喎
之後就走老 直到武漢起義後先返去
不過孫文去到外國 籌募軍費好成功
有次黃興去日本問孫文攞軍費
孫文連用途都無問，爽快地比左筆錢黃興，仲同佢講唔夠我再想辦法

如果出到去籌到錢建軍，我有咩所謂

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

屌你 你咁樣講定
而家啲五毛狗真係笠曬水